{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 파라다이스코브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 注意してください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションではスパ/ジェット機、IPTV、WiFiを提供しています。 客室ではインターネットを自由にご利用いただけます。 すべての客室で使用でき、バーベキュー場やカフェもご利用いただけます。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、鳳浦港まで徒歩5分かかります。 客室ではネットフリックスとユーチューブを視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような娯楽や設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェット機、IPTV、WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で使用でき、バーベキュー場やカフェもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、鳳浦港まで徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでネットフリックスやユーチューブを視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとユーチューブを視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 459
    }
}